412478 / 1677040 至少仲有3/4民主派選民未投票

初選全投抗爭派